林唔笑熙都吠啦 巴打入，有野想問

想問貼Bam圖改變到事實咩?